邊個係皇馬嘅英雄？

拉9

or me？

答案係karius

卡利奧斯
無佢決賽入少兩粒

karius
有1個助攻

Ramos

2個🤔

係賓周馬

一助攻一入球

kari>bale>/=ramos